有冇巴絲隻咪咪向貓砂盆痾尿時痾出界？

我隻咪今年都 19 歲，可能年紀大痾珠習慣都改變左，以往痾珠都正正常常，通常會行入貓砂盆轉個圈頭仔向返入口先痾，但而家好多時佢會行入去唔轉身就咁貼住條邊座低痾，好多時 d 尿就會沿住邊位漏落地下，我用緊既係 unicharm 既尿片貓砂盆，因為經常痾出界所以要用多一片尿片放向貓砂盆墊底，唔咁做既話就要拖餐死。

可能老了，如果情況許可換個大盤？

use a taller cat litter box

我尋日換過個都係 unicharm 尿片貓盆，但好戇鳩地只係換過有上蓋𠴱款，睇呎吋以前深多兩 cm 應該會好 d。
但原來佢只係大向個上蓋，底盆同之前舊𠴱個係一樣，痾出界依舊。

我應該買呢個款，貪佢側門入點都會易 d 行得入，但當初覺得大得濟，但其它又唔係冇地方擺，好失策。

貓界廢老

而家試下向入口位鑽幾排窿等佢痾出界時 d 尿唔好直接漏落地，希望有用。

又鑽得幾靚

算啦19歲

唔好同隻貓計較

19歲 老過我😱

我果隻會係貓砂盤屙到一半
然後一路行一路屙
16歲

我幾年前做左天使既咪仔習慣向浴缸痾，但有時遇著我沖涼佢會行去貓砂盆度痾，但佢都有痾出界既問題，又係唔識行入去轉身先痾，佢𠴱陣都係 19 歲。

其實鑽之前我揸住個電鑽好似誓願咁遲遲都唔敢鑽第一個窿，因為怕鑽衰左浪費個新貓砂盆，但轉落又其它唔係想像中咁難，相反仲好鬼易鑽，總算對得住個貓砂盆。

就係唔計較佢，其實我係幫佢解決問題。

我其中一隻 俾幾大佢 個屎忽都係出面

樓主實養得好好
養到貓咪19歲
好想養寵物
但一諗到佢會離開 果時一定會好傷心

最慘係 佢一路屙住一路行 行出貓砂盤

我仲慘

我個隻日日係砂盤外面痾屎

一日兩督

但痾尿就係盤入面

樓主係咪隻隻貓都叫咪 記得以前有隻叫咪仔

兩年前仙遊𠴱隻叫咪仔，而家呢隻就係咪仔個仔，叫菲菲。

你個砂盤幾靚, 買左幾錢?

四百尾到五百幾都有，呢 d 通常最好格好價先買。

雖然會有離開既一日，但同佢既美好回憶會係一世。

其實係咪可以教下佢，有時可以 mon 住佢。

有點估得到轉晒窿之後佢又轉返身痾珠，真係好難捉摸。